【TVB合約戰，最後9日 + TG 又跪低】終極洗版任務 - 50大廣告大戶 (第十一回)

12月12日*，就係TVB 2020年廣告簽約deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
最後9日，我哋精選咗50大廣告商，每日俾大家瘋狂洗版+電郵！
求下你哋唔好放過TVB！
*12月12日係early bird deadline，12月13日為真deadline

【終極任務 - 第十一回合@3 Dec 2019 】

洗版行動
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

1️⃣ 碧柔 2️⃣FANCL

※留言template

電郵行動
一次過Send Email最有效!!
電郵清單及範本

想補做/一次過做任務嘅戰士，睇呢到

歡迎用呢幾幅圖去FB留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

話說我哋同義工們尋日都去左廣告界集會，派左約2千張傳單 (傳單Url: )

喺同廣告界人士談話之間，發現呢個抵制廣告商運動係堅係好成功~!
好多廣告商都唔再落下年廣告，團隊成員喺到好想多謝大家一直以嚟嘅努力... 無你哋就唔可能咁成功 (當然其實戰士人數未係好夠，需要再多啲戰士幫手)

同時CCTVB驚到震晒，不停想打壓我地.... 喺到我哋想再重伸三大訴求:
一、解僱袁志偉
二、承認以往新聞偏頗
三、設立有效機制以確保新聞客觀持平
否則我哋將與港人攜手牽起更進一步的抵制行動

廢UP完，親愛的戰士們請做任~

多謝手足
麻煩曬

岩岩LUNCH TIME 完無野做

Push

繼續努力

tui

啱晒喇
和你洗

點解你咁耐仲係p牌

仲有間叫catalo

先推後做

攪掂

push

Teoi

依家先留意到2樓仲有野

參戰左一排，一直個心態都係想cctvb永遠消失，連改過機會都唔想再比佢，佢翻到身既話香港人一定無運行。

攪掂推到cctvb冚家鏟

6月底開acc, 光復到香港先甩到P

害咗我哋好多年

推啊

push!!!!!

推啊！！！

有人整咗包埋衫褲鞋襪 起居生活 既黃色經濟apps，冇人講？

加油幫推！

電郵行動俾Gmail當咗垃圾出唔到

真係唔明到底仲係tvb落廣告係咩心態

pish

Done!

炸爆佢地fb, 全嬲嬲